支那老母帶細路由澳洲番上海避疫，老母一落機就倒地猝死

澳洲有乜事? 中國人真係癲到咁

最緊要一家齊齊整整.jpg

仆街死好吖，但係有無相？

有D野唔係你想避就避到，例如天滅中共

既然移民就咪翻中國啦
係咁愛國既就唔會移民
信政府翻中國
唔知上海有幾多單呢

加西周末🤷‍♂️

中國人死返中國

文筆懶煽情咁似啲內容農場 真定假架

夏威夷d支那人記者係咁寫野架，所以成份報紙基本上都好難頂

咁都可以瀨間屋

唔洗客死異鄉，係好事

RAP

生係中國人 死係中國鬼

恭喜晒

肺栓塞定係武漢肺炎先？上海話佢肺栓塞，有啲可疑，睇埋佢嗰兩個仔遲啲使有冇感染有冇死就知啦！

去到澳洲都要睇大陸新聞接收資訊，有撚計

正宗死都要死返去
對得住祖宗呀
有家的感覺
你哋識閪咩

澳洲冇得救 成班小粉紅

今日乜乜都係共媒，專係微信上面唱衰澳洲唱好中國。
太多呢 D 人唔係為咗落地生根移民澳洲，重要食澳洲水，鬧澳洲人。
咁日日洗晒腦咪覺得澳洲好撚恐怖就快滅國，死返去中國享受祖國懷抱。

又要移民又要覺得支那好

支那人著晒防疫套裝都驚撚到叫空少去搞，係咪都知套野垃圾

濕鳩文想人唔好返中國播毒

天滅蝗蟲
車公顯靈

澳洲：要死死遠啲

肺炎教徒真係冇藥醫

屌 作文定新聞呀

上機前食左幾多粒退燒藥

90%作文

屌，原來係聽到隔離費咁勁嚇九死

死返支那

PR QUOTA +4

銀碼太大心臟病發

deep vein thrombosis吧
即係俗語經濟倉症候群
呢d 病空少無理由唔識急救（救唔救到另一回事）
但篇文居然係搽油

驚佢武肺唔敢做cpr吧, 人生交差點，無得怪人

死左都仲有黨

生在中國 死在中國 光榮

咁似d農場文

要片呀

小說嚟
做乜鳩

可惜三隻小蝗無跟住死

佢地之間既對話都有埋... 應該係假

生係中國人
死係澳洲鬼呀

有幾慘烈有幾悲劇 抵鳩死啦 支那搞到全世界人同佢陪葬

作文大賽

fact check ?

收到風寫文條友全程坐後排筆錄晒全部對話
留到最後一個先落飛機，已fc

新聞定小說?

肯撚定啪退燒藥上機
哭咗

咁都可以吹成千字，小說一樣

加甜thanks

白鳩痴 唔走動可以起身坐低血液循環囉

岩岩check左，係真既，下面有link
最初篇報導係由一間叫今日澳洲既支那報紙做採訪

死亡原因有d怪 可能係肺炎死 但唔想爆就作其他原因

好撚偉大，死都要死係黨同中共懷抱入面，最好就一家團契添啦

做得好 外國太危險了

我都覺，不過最緊要係支那人死番係支那

大撚把有錢支那人係大陸爆既時候去澳洲
而家到澳洲爆 又返去大陸
完全睇唔出佢地有幾愛國囉

美國報紙叫國內, 一直以為即係美國
原來國內係支那

fake news

關注咱們的微信公眾號兒

死都回支那
算你有衣食啦
亲

未中武肺先焗死
戴口罩都係為健康，戴到死真係本末倒置

天譴o者沒事兒

再作長d

支那人死咗，為世界出一分力

一家人最緊要齊齊整整

寫咁多都多撚餘，其實咪即係咩經濟客位症候群

死不足惜

唔使客死異鄉

佢死亡原因無政治動機 似真

肺栓塞係真病 而且真係會咁出現 而且突然死亡

條友本身到預知未來能力，已FC

又作故仔呃圈養韭菜中國人

塞血管姐

睇描述真係似肺栓塞

件事係真
但故事係假
我唔撚信d對白

所以醫院有腳泵

落葉歸根 做返隻中國鬼 恭喜

btw 好撚假

除咗畀正皮仲可以做咩

皇天撃殺芝麻人

死光最好

大陸有咩好要仆到咁返去 強國人真係冇撚腦

澳洲都開始屌柒Chi na

抵撚死

乜撚野華人媽媽，支拿就支拿啦

病毒出口轉內銷

走呀
澳洲冇啦
乜都停哂要自生自滅
利申住澳洲

唯有下世繼續喺中國出世，咁就唔使走嚟走去

呢啲叫落葉歸根，你識咩呀

乜隻毒係D病發咁快既病咩

死亡原因先好笑
點都唔係武漢肺炎

支蔴人

個記者同佢地一齊搭飛機定裝咗偷聽器？

成日好想舉報佢地散播謠言同種植仇恨

佢地做假新聞屈香港都唔緊要

但成日有文係到踩鳩其他種族嘅人
吹奏中国人/中国真係好嘔心

13億-1

佢地呢種人加目的地99% 都係支國航空
嗰班人嘅人性可想而知啦

噉戲劇性嘅

係幾慘嘅
btw都已經嚮澳州都仲要翻支那

移到民都係支那國土死，注定千生萬世都會係支那豬。

他知道哭是沒有用

我識嗰d去左加拿大都係睇大陸新聞

笑話定新聞?

太好了，可以死在祖國懷抱，仔女快的落去同佢團聚啦

其實香港人都係一撚樣

Lm

客死異鄉真係唔好

呢個真係 nmsl

好明顯作啦
機上對白都有
5毛冇工開就去content farm 作文
一半真一半假

真係，尤其係有錢果班女人

假新聞，想叫人唔好回國

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

乜野叫華人媽媽？
如果件事係真，唉！唔返去咪無事囉

圖都無張又作下故仔就當係?
on9

點解來龍去脈detail知得咁仔細
講真唔上機乖乖地留係外國可能仲好
命中註定既

久坐一兩小時要郁我怕死，但香港日日咁多人坐office都唔見有咩肺幹塞

真假都好

又要享受外國自由

又要屌人地

其實死左都唔洗可憐

Welcome back to China

分分鐘班撚屌 唔識英文
不得不睇支那新聞

生做支那人 死做支那鬼 下世再做支那人

訪問唔同機既老公，可以up出埋時間點做過d乜你唔係信呀？

死都要死係地獄鬼國

都好
起埋佢無整污糟人地地方

阿哥, 張凳係飛機上面同 Office 完全唔同, 另外係飛機個位係梗死.
好多人都係 dvt 死, 有 d 係落咗機幾日, 幾個月先黎料.

無錢坐經濟就要好好保養, 咁樣死真係好唔撚抵.
不過果個機場就真係鳩, 竟然半個鍾後先有人到, 蚊訓啦 ..
大陸 Software 真係做得太差, Hardware 又用晒落監察人民.

呢單好明顯係戇鳩 (信中國, 唔信澳洲) + 求鳩期 (急救不足) 死, 另外病人心理壓力都有份助燃.

哭能左, RAP

我都係澳洲㗎

我都係,你係咪喺city

今次係第幾屆大陸維穩作文比賽

好似小説咁，幾精彩

我suburb

兩個字總結呢單新聞：抵死!

小粉紅主要係留學生黎姐 老果班有唔少反共架
Avi有兩條片分別問後生仔同上左年紀大陸人 班後生好支持中共 老果班唔係

唔需要舉報呢一方面需要宣傳 畀嗰班白皮豬知道中國人係乜嘢人

但係嗰啲對話同情境9成係幻想出嚟

我完全唔明呢d人個腦諗緊乜
移民為左乜? 覺得外國制度上好d? 點解又要番中國? 明明疫情來講中國都係危險
cls
死因係腦殘

希望佢地全家早日團聚

死快的 屌你老母